死得越多中國人越環保，冇無人同意？

同意
唔同意

根本就係低等人口
清撚晒佢哋，廢事浪費地球資源

同意
果啲乜鳩環保署執柒咗佢都得